覺唔覺共狗褚簡寧同TVBG陳嘉倩個英文節目成個格調好撚柒

煞撚有介事咁係到講解Google一click就有既idioms都算
又要扮哂witty抽政治水, 但全部藍屍級見解, 飯民拉布搞衰香港, 美國政治好亂etc.

劉家傑個英語一分鐘仲好過佢。

嗰個豬閪寧正仆街
有一集教咩係伸出橄欖枝
根本冇解釋過呢句idiom嘅由來
反而話中央伸出橄欖枝你班泛民唔攞就正仆街
前排教sour grapes仲戇鳩
邊撚個唔識葡萄點解呀
又唔講下係伊索寓言嚟
係度鳩up足成集

如果唔係陳嘉倩，會有邊個留意？

屌你都你睇女啫，話之條阿叉講咩

Agger
劉家傑教嘅係好傳統嘅英式英文
雖然部分都被人話過時冇所謂
但的確改善到好多我地日常嘅錯誤
港台仲有個節目由楊鐵樑教下英文
一樣學到好多

冇睇開TVB

有女你就J啦，真係諗住學英文咩

使乜識多咁多野
好撚痴線

屌 佢條柒頭 搞臭曬南亞個朵

而家香港地正正經經講求正確usage, 會比人話守舊、native speakers都唔在意呢啲野etc.
好似印裔共狗個d拋幾隻生字, idioms出黎記住佢掛住口邊, 啲人先最buy覺得學到"英文"

呢條友思想仲低賤過好多藍屍
之前慢必搭地鐵畀C9辱罵, 佢寫篇文話慢必平時係議會鬧689係語言暴力, 比人鬧返係抵撚死

咁撚垃圾

南亞個朵不嬲都臭

呢d節目一定留芳萬世

d 人都係睇陳嘉倩

傻鳩先睇cctvb

19同隻蝻好似好熟

條友幾時死